覺唔覺得打打下機比老母gank到quit嘅人好軟弱

5662

樓上樓下死全家

樓主冇老母㗎咩？

屋企人定打機重要牙

你重要d

我當你係屋企人

倒老母碗湯落地啦

基佬俾人爆菊花

真